鄧家彪傳改戰九東 頂替何啟明

工聯會勞工界立法會議員何啟明，轉跑道升做勞工及福利局副局長，相信黨友鄧家彪都感高興，因為鄧家彪將很大機會在9月立法會選舉出戰九龍東，代替何啟明出戰，從現任九龍東議員黃國健手上接棒。

按慣例，工聯會勞工界立法會議員只可做一屆，所以何啟明原訂今屆會改為做黃國健接班人，轉戰九龍東。而鄧家彪本有意再戰新界東，但為免建制派票源分薄，「顧全大局」下唯有放棄出選，再坐一會。不過，何啟明今次入「熱廚房」將出現轉機。事實上，何啟明早前在社交網站貼文，已經將鄧家彪列入「工聯會九龍東服務團隊」，而鄧家彪日前又現身九龍東鑽石山支持「港區國安法」聯署的街站，顯然重燃參選希望。